一人一句難聽過粗口嘅説話

我先 香港警察

示威要和平理性非暴力

班暴徒肯定收左錢出黎搞事

你班暴徒咪搞事

我係中國人

你不代表我，我都冇叫你出嚟上街

林鄭月娥

支持警察執法

呢個時候最好保持中立

林鄭無賣港 愛香港3000

阿sir做嘢唔使你教

自由閪！

祝你班警犬生生世世都係中國人

美國佬又出錢搞事

打撚死班暴徒

唔好搞我後面